［救命］唔識AutoCAD但要做CAD功課 點算

點用距離同角度做一張平面圖？

鍵入以下指令
FD 90
LT 45
FD 50
RT 85
BK 160
RT 50
FD 170

你 pd 左未

係喎

@x<y
意思係由右手邊順時針數Y度，畫條x mm嘅線
希望幫到你😂